有冇人同我一樣好鍾意射手座？

最型真係射手座♐️♐️

我成世射手

正常 星座點有得轉

唔係
我射落手

邊個係手座

人馬座正D
束縛不來